我發現連仔嘅秘密！！！

啲post同留言嘅正負評係用bot去升嘅！！！
一般過咗某個數/熱度就會linear上升！！！唔信可以留意下
目的係製造連登有好多人嘅假象

✅✅

Ok

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

多謝分享

收皮啦

00後冇聽過？

Agree to disagree

連仔又要喺度bot負皮

喺短時間就過某個數 例如50個正/負皮嘅post, 就會自動揀升正/負皮 一個鍾50-500之類咁boost, 我留意到有啲post一開始正負係2:1比例，但開始boost就會一面倒好多正

肥絲係連仔分身！！

我都有諗過
啲人話上連登會冇自己思考能

但係！！陰謀論黎講

即時熱門就要好短時間多過一個數嘅留言 例如40個

唔知
總之！！！bot存在無可厚非

而家先知